講真 今場巴黎系100巴仙的波

足球不嬲都係利益行先
巴黎同拜仁邊個贏既話題性大啲應該吾洗我多講

咁不如萊比錫入決賽

羅馬贏歐聯

收馬